其實肥婆可以搵錢好叻 以呢個youtuber為例(9)

偽造文件

其實我好欣賞肥瓜果種死都唔認錯既精神
成個777同689咁

豬隊友
而家肥瓜個ig del哂d所謂清白既證據
唔緊要我地大把back up

唔知有無鬧交呢呢排

肥瓜咁快負皮左我

肥瓜想r嗰間藍光美白執左粒

燈到啦
佢搵間間都執笠既喂

有無巴打想比佢奶下

最近其實肥瓜有係ig show過佢cut緊旅行片
睇黎想出山r廣告r禮物r贊助
不過想問一句
點解要著顯瘦褲去顯瘦而唔去正正經經減肥

其實keep住推係因為到呢一刻佢都仲可以埋沒良心話自己無問題
呃錢其一
一個大話遮一個大話其二
利用人地對佢既信任去要人幫佢清啲垃圾其三
做人點解可以咁無恥
面皮點解可以咁厚
眼睇落好似好小事咁
試下無人踢爆佢我諗佢仲keep住水人
佢仲可以大安旨意去旅行開開心心咁玩
之前有班on99既小朋友比佢呃左零用去課金買佢啲垃圾顯瘦褲
基本上極低成本換最大收益
我只能夠慨嘆香港越變越差
呃錢水人既可以大搖大擺周圍去玩
難怪個個話香港無救

新post繼續推

邊個咁快留下一個負皮 係咪肥婆隻兵

佢又開始剪片想復出啦

到時大家要去youtube幫趁下佢

推

樓豬未比連狗bam咩

多謝哂幫手推

不知不覺已經開到9

幫手推

條死肥婆真係好厚臉皮

留名待推

每日一推

痴線冇追一排開到9

推推推

P

殺殺殺殺殺殺

佢間ig店係咪摺左？

Yes 但完全冇承認過佢做既仆街野

pish

第一次睇

想問佢收左皮未㗎

未
一路都有keep住剪片
相信呢到無人狙擊佢佢就會係咁出片
等事件淡化之後又賣所謂顯瘦衫呀顯瘦裙呀咁去cap水
所以唔放生得

仲有…

事隔咁耐仲推緊post....

佢收左皮未
樓主打算推到幾耐

推到佢道歉

見肥婆密謀復出都要幫手推

諗住掉淡件事過就算

老婆巴打好勁

好厚面皮

push

原來肥婆真係可以搵錢好叻 又一個喇(1)
傳送門

肥婆死清光

咁都開到九 長開長有

自己討啦，戇鳩

其實咁樣真係會逼到佢回應咩？
佢好似都話已經唔會再回應

又要講返同一番說話
主要唔係用呢個post逼佢回應 係等人唔好忘記呢條肥婆做過啲咩事 唔好比佢以為件事會丟淡可以繼續出片都冇人屌
佢一日唔道歉 一日都唔會比佢安安份份出片呃小學雞錢

佢其實一路有剪片
只係一路狙擊佢佢先無放上YouTube
試下無人再開post
佢實再放片上去
其實佢呃呃埋埋唔少錢
你睇下佢個撚貓男軟飯王食到肥獅大隻就知
做男人做到佢咁真係世界級

巴打做到野

啲人係咪唔記得左佢 推翻起個post先

又唔係既 我記得前一排個肥婆着短裙定肥婆唔知做乜既post頭幾個就有佢份

屌 做義工都要拉長對腳 博咩
最新張ig相

乜都可以戒但係唔可以戒甜就抵你肥啦

推一推

肥瓜可唔可以 幫手推下 樓主都會有攰嘅一日

Tui

呢排睇肥婆個ig story
覺得而家啲後生好無用
做男人寄居條女屋企咬老軟
我個女第時個男朋友咁做我實趕佢走
做廢青不特止仲要咬老軟

lm

有無人有佢近況

係咁去玩，不停食食食

有人話YouTube一定會再出片
到時又要睇佢YouTube block人同刪留言

有人話YouTube一定會再出片
到時又要睇佢YouTube block人同刪留言

其實唔好再拍片啦，以你拍既質素又唔係好，又想借住拍片呃啲fans錢？腳踏實地做人啦，同埋叫埋你個廢柴男朋友去搵工啦，咬老軟唔係辦法黎嫁，真係虧佢仲可以過得咁滿足，咁既廢柴生活得佢先滿意

有人話YouTube一定會再出片
到時又要睇佢YouTube block人同刪留言

其實唔好再拍片啦，以你拍既質素又唔係好，又想借住拍片呃啲fans錢？腳踏實地做人啦，同埋叫埋你個廢柴男朋友去搵工啦，咬老軟唔係辦法黎嫁，真係虧佢仲可以過得咁滿足，咁既廢柴生活得佢先滿意

同埋你真係好柒閪樣衰 唔好再影你個大頭喇唔該

呢排係咁幫啲垃圾賣廣告又影埋哂啲核撚突既大頭相
不如你真係摺埋啦
扮咩kol呀
你宣傳果啲垃圾見到都唔會買啦

真心唔明點解仲有人比試用佢用

成日r廣告嫁啦條肥閪

成日r廣告r贊助
人不要臉天下無敵

肥婆乞飯食

仲推緊，加油

我都好期待微胖瓜條片

人不要臉天下無敵

屌，人肥唔係死罪，心地差先係啊，死肥婆！
推啊

推 好厚面皮

巴打的毅力

人地同條仔開開心心行sogo 你就係屋企默默推post

wfc

佢個學人做緊KOL呀？
屌仲睇佢個啲拎去打靶啦

個肥婆仲生存到

有冇咁憎佢
到而家仲推po

求下你 放過肥爪

肥婆真係好嘔心

佢男朋友唔戴眼鏡幾靚仔

樓主好落力

幫推

你啲品味
要個廢柴做男朋友
如果我個女個男朋友係條廢柴我第一時間趕鳩個女出街
又無出息又痴飲痴食
仲要無乜腦

個肥婆又死返出黎

佢其實一直試水溫
我唔推佢就一定出片繼續自high 話自己係公眾人物
其實只係一班肥婆圍爐打飛機
微胖女
實際係肥婆一個

好頂癮

恆心巴打

who?

有人話YouTube一定會再出片
到時又要睇佢YouTube block人同刪留言

其實唔好再拍片啦，以你拍既質素又唔係好，又想借住拍片呃啲fans錢？腳踏實地做人啦，同埋叫埋你個廢柴男朋友去搵工啦，咬老軟唔係辦法黎嫁，真係虧佢仲可以過得咁滿足，咁既廢柴生活得佢先滿意

同埋你真係好柒閪樣衰 唔好再影你個大頭喇唔該

你人醜就唔好成日以為自己好靚影自己大頭啦屌

[quote]有人話YouTube一定會再出片
到時又要睇佢YouTube block人同刪留言

其實唔好再拍片啦，以你拍既質素又唔係好，又想借住拍片呃啲fans錢？腳踏實地做人啦，同埋叫埋你個廢柴男朋友去搵工啦，咬老軟唔係辦法黎嫁，真係虧佢仲可以過得咁滿足，咁既廢柴生活得佢先滿意

同埋你真係好柒閪樣衰 唔好再影你個大頭喇唔該

你人醜就唔好成日以為自己好靚影自己大頭啦屌

肥到波又無 肚腩又大 真係好慘

推到佢收皮

有人話YouTube一定會再出片
到時又要睇佢YouTube block人同刪留言

其實唔好再拍片啦，以你拍既質素又唔係好，又想借住拍片呃啲fans錢？腳踏實地做人啦，同埋叫埋你個廢柴男朋友去搵工啦，咬老軟唔係辦法黎嫁，真係虧佢仲可以過得咁滿足，咁既廢柴生活得佢先滿意

同埋你真係好柒閪樣衰 唔好再影你個大頭喇唔該

你人醜就唔好成日以為自己好靚影自己大頭啦屌

肥到波又無 肚腩又大 真係好慘

真係推到佢無再出過片

佢一路都話有剪片
只係我地一路推佢先無出片
佢只要一出片就會拎個po 去佢條片到問候佢

肥婆都有打手

推 死臭閪

Push

肥婆打手

推下先 推到呢條肥婆仆街

當你肥到波又無肚腩又大又有雙下巴既時候 又唔去節食 又係咁食肉仲自稱微胖女 仲要一邊賣顯瘦褲自己呃自己
仲要話唔介意人地既眼光 呃完錢又去飲飽食醉 呢啲咁既肥閪仲有打手上黎幫佢護航既時候 真係話比世人聽 天無眼 我係你老豆老母都覺得心噏 點解會生左件肥淺燒出黎 仲要唔知自己人又醜又肥係咁食食食食食 幾時先肯面對自己又肥又醜既現實呀
你男朋友都唔係咩好野黎 食軟飯食到成個大舊衰咁 樣已經係智障樣 仲要痴飲痴食靠條女養 真係一對極品黎
撚貓男改名做撚豬男啦

推到佢退出youtube